(預左會沉)尋找有玩Star Ocean Anamnesis既面孔

官網 :

明明呢隻係一隻好game

營運又狂送石搞活動又盛幾有心

改左幾次版新手上手又易

但偏偏高登連登d post全部都得大半年前開

連日本攻略網都停止更新左

有人有玩的話可以加我

E58K329WAQ

一周年活動開催中 加入好時機

宣傳片:

GAMEPLAY 直接飛到00:45

IOS:

AN:

同埋隻GAME 對首抽要求唔算大

基本上只要係5星你用咩角都任何關有得打

就算自己唔夠打都可以連機搵人幫

試左邊隻卡面靚 動作岩心水升佢就得

老手留名

仲有人玩 感動

打火系龍打到炆

呢隻係咪送？

佢而有張一周年5星卷 呢隻雙頭龍以直接拎

邊隻火系龍？
我過大部份關都係用佢
再搭唔同屬性既武器

呢隻好野黎

儲rush 又快 又痛

ap 又用得少 用落幾爽

呢關

但熟左手就幾好玩 係驚豬隊友

你呢隻槍女我都想要不過已經冇得抽

棄game 了，d 5星卷未用過

成十萬石

好驚佢停止營運

唔好呀

呢個營運真係算比較有良心

黎緊有新花嫁女 抽埋先算啦

發覺好多人升爆左呢隻

突破十層+能力果加晒

但明明唔係十分好用

唔同真係因為貪佢水手服

講全能穩陣遠攻角一定簡佢

蕾咪 打塔一流 大技全體異常無效化異加回體
但係天生技有d弱 剩係-40%傷害 同+20傷害

遠攻（藍色系）我會簡呢隻
天生技 傷害+35% 另外目標遠距離又加15%
最重要係技能可以前後左右迴轉，打敵人同時又可以迴避

呢隻係咪都布花嫁版？

花嫁版rush 加全體50% critical 都好勁

同埋幾個月前岩岩玩 乜都唔識又冇攻略

升爆左呢隻法師

重炮係重炮 招45ap 冰技3倍攻完打人4x萬 仲勁過人地rush 2rush 3

但諗返覺得應該其實升左其他先好D 有段時間拎住呢隻野好多關都唔受我玩

反而玩到而家都唔係好識Guard 點chok 出黎

睇攻略話迴避個下岩岩好食中攻擊 但好少出到

呢隻game 物攻優勢大好多，天生技多變化好多

紅色（物攻）天生技
（atk 全體up, 目標近離遠近 atk全體又up)

藍色（物攻） 天生技
（傷害 全體up, 目標近離遠近 傷害全體又up, combo 累積 全體傷害又up)

黃色 （物攻）天生技
(全體血量up )

紫色 （魔攻） 天生技
大多數自己INT UP ONLY

紅、藍、黃既組合多數可以成團
紫色真係有d格格不入

如果遲下出隻藍色同黃色係魔攻 成團就大好多

紫色係自私角

而家個關格鬥場 打個隻金色野用紫色角就多 成隊紫色互加int 再轟， 一次rush total打300萬都得

但其他關真係好少用 , rush 傷害又未必夠紅色高

之前同FF 系列crossover 個隻黃色都可以打過百萬

我玩左10個月到
一開波 蕾咪起手 升滿lv 就入人場打
果時 冇咩人突10 我自己就存突石同石
直至出左女武神 就升爆左同突10

隻女武神用到花嫁系列出，就擺埋左一邊重

魔攻角有隻魔攻蕾米

加全體暴傷 被動全體每3秒回5%

rush 再加全體50%暴擊率

同佢一隊出完rush 好爽